依家得返二百 點捱到七號

琴晚大快朵頤一輪後，係地鐵站見到個外籍傭工好擔憂咁周圍望
一問之下，原來佢錯過咗尾班地鐵，返唔到屋企。咁我就話幫佢叫的士，的士費要$80左右
佢聽到後面有難色
咁我就會打算拎幾十比佢係
點知自己得返$100 同$500
唯有比張$100佢 跟手call埋的士....
咁今日食飯加入埋八達通
得返百蚊
求教可以點樣有效運用呢二百大洋

藍色嘅apps可改變你生命

無錢就唔好幫人啦

施比受更為有福

買包生命麵包 日日溝水食

上steam

唔幫的話，佢好慘咖。話曬人地離鄉別井來打工

龜頭有理

杯面！！！
有唔同口味！